投票日新職業解鎖： 選舉被調查員！阻止建制禮義廉配票

票站門口會企住一班中學生
着住件背心做票站調查

今朝比佢哋嗌停左 我就問佢哋知唔知自己幫緊建制配票
佢哋個樣就好西咁話佢哋係獨立嘅學術調查機構

於是我屌9咗佢哋15分鐘
到左而加，我唔理解點解仲有中學生會幫手配票

最重要係 霸左佢哋15分鐘
大家一齊落樓下接力啦

請大家發揮自己嘅想像力 投完票之後做多樣野

就係阻止建制配票 最有效嘅方法就係阻止票站調查

可以去慢慢被調查
可以去傾吓計
又可以去屌鳩佢哋

被批准做票站調查既機構如下：

除咗港大嗰間之外 全部都同建制有千絲萬縷嘅關係

詳細啲可以睇:

推

中學生屌兩屌就驚架啦

我屌果條女勁撚臭四 同啲藍絲一撚樣

區選不是比例代表制，
所以配唔到票（好似係）

for下年

區議會配乜9票 人講你又講 係到狗嗡

調查完發現唔夠票 再動員 都唔叫

係呀, 乜都唔做就會發達架喇咩

d 數據佢哋會用係 立法會配票 動員

可唔可以抄牌, 中出即飛

做一日又袋幾千

動你條命咩 一個區 票係得咁多 得一個會當選 啲老人院一早出哂 想問動乜配乜 叫隔離區過去投？

呢個要推

push

咁你繼續坐係屋企啦 我年少無知嘅時候做過
當年上晝$800下晝$800
我可以好肯定話俾你知佢哋係會用嚟配票

區選配票

無啦啦有人出咁多錢睇意向
仲可以種票動員/打電話動員
贏12票都有可能嘅時候有資源就盡用

咁你哩個做法叫動員投票，唔係配票

唔好笑 人地真係咁諗嫁

1. 唔夠票係會再動員 佢哋嘅資源唔係無限 冇着數俾人你估老人院會唔會肯一車車咁幫佢投
2. 佢今日收到嘅資料 立法會會再用

你繼續笑啦

埋土手足要走，有辦法！

玩show hand, 對家都諗住allin, 邊到咁得閒同你計住計住

真係有，一屋多户

真係有呀，一屋多户

1. 唔夠票係會再動員 佢哋嘅資源唔係無限 冇着數俾人你估老人院會唔會肯一車車咁幫佢投
2. 佢今日收到嘅資料 立法會會再用

你繼續笑啦

就係年少無知做過所以知 屌我不如留返啖氣去票站屌啦

一屋十三户未聽過？

向佢深入了解吓佢機構背景

立會數據，9成9入data

講簡對家！！
利申做緊調查員

笑咩？

或者話唔想答

十卜

種咗幾多票就用盡佢啦，得一個位唔用盡啲種票把撚？

完全出黎話投建制咪得

其實話唔想答好d

如果五十票就夠

會唔會買五百票

其實答係好過唔答
因為你答哂投左建制佢地就會配票失敗
同埋你可以要求自己填唔俾佢地睇答案

利申：做過調查員

今 年 掌 心 雷 係 合 法 嘅 ！大 家 出 嚟 投 票！

配乜撚野票呀，你知唔知自己投緊啲乜野呀

你知唔撚知咩叫配票唔知就自己縮返入屋企睇撚到知再衝出黎柒唔該

唔明點解一大堆人comment 屌人
配唔配票
同俾唔俾正確資料對手
有乜撚野衝突
係咪唔配票
就應該乖乖話俾對手知投邊個？

「選舉」完左就諗下一步，唔好沉醉喺假民主度

最好答問曬投左保皇

真係痴撚線 就係做過先知 亂撚咁屌

數據可留待下年立法會選舉用

咁後生學人做狗?

話投對家 等佢地資料唔準

好想被訪問，但我個站冇調查員

其實做調查員都系為份糧，之前中學做過
利申發夢行前線

我嗰區票站冇 民意調查 不過我盡量攞對家嘅單張

真係諗諗下唔順氣再想屌撚柒你
張p15未撚痴出黎 建制分分鐘已經知撚曬 再計返自己既動員幾多%有效

冇配搵人棟係門口企 幾粒鐘pay幾舊水要即時資訊做乜撚野

自己諗唔撚到就屌柒人

你返老母個西啦

投票調查留返下年立法會用？

講票數，開箱點票後已經有真實數據啦，調乜撚？

如果係講咩人投咩黨嘅民意調查，唔理區唔區選、立唔立會，平時都會咁問，有乜分別？

真係膠都費時俾

拉
區選隻抽隻調咩票

你以為佢得老人院票？
乜你唔知佢仲可以call票，出車運大陸票，同死人票？
佢哋未出係因為呢啲嘅成本同風險都比老人票高，非必要時唔會出，要按形勢先去決定出邊啲

踢走保皇黨

Push

推你

1 vs 1 點配票...

區選點解要配票

佢每區淨派一個人選咁濟

立法會先要配票下話

佢會透過結查結果去verify動員能力
呢啲data係要現場問先有

你就膠都費時俾
自己唔撚熟就吠
就係知好多人唔熟先上黎講

正評

個個以為建制係黃絲咁 屌兩屌就投
佢地有部分要 撕開都有血有汗

明明每人做少少就可以阻到
連登總係一聽啲少人講少少既野就屌

Blocked

見到呢啲係又屌唔係又屌 但係又on9既comment 就燥

最緊要咪比佢地唔見左啲票

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

你同我跪係到

其實區選應該唔洗配票 可以理直咁答投本土泛民

唔雖要鬧

直接答對家就得啦

最好唔做！唔使幫佢地跑數

又唔係比例代表制，配條撚咩，叫撚左班仲瞓緊嘅出黎投好過啦屌

講到票站係你屋企咁

有d區真係有兩個建制。加d 三唔識七𠝹票撚，配票真係可以令建制歸一番

咁你直接幫佢剔晒對家咪得囉

其實我做過
不過真係為份糧

自己睇上面啦 講到攰

5毛閪自己衝出黎柒，又block多件

有人問，咩都唔撚答好，定係係咪都話投建制好？

而家係講緊收返黎既數據用途

建制 仲要慢慢黎

梗係答建制

想問點樣係配票

配票唔係咁咩?

配票是一種運用策略，以求某方充分利用票源，獲得最大席次之投票。由於在複數選區單記不可讓渡投票制中，並非僅由最高票當選，而係各候選人得票僅需在當選席次內領先即當選，因此政黨或政治聯盟透過組織動員或是號召選民自動將票源分配投給有希望當選的候選人，使其達到當選門檻，使該政黨當選席次最大化，避免個別參選人衝高票數造成選票浪費。

點解你會覺得佢地坐旅遊巴個d唔係個個票站都有名去邊度投都得？

仆街中伏
以為港研係正經野 認真答左

知唔知自己講緊乜？

做緊調查猿 每5分鐘幫佢作一個支持建制 睇佢點數

下年

721

隔離有條友望住

要主動啲行去幫手做
等佢地以為贏硬
年齡可填大一格
2x 就填 31 至 40
3x 就填 41 至 50
製造多廢老局面

巴打邊區？一齊作數未？

配到資源

唔好以為學生一定黃，好多收錢幫親中派做野

同我一齊做嗰幾個都作緊數 宜家個個都票投民建聯

唔自爆啦

作數冇乜意思 搵多d啊伯問好過 問多d佢地想聽既答案 佢地咪少搞依區

up

全部同佢地講投晒民建聯